[尋人啟示]岩岩係因島大橋借左二百yen畀我既朋友

27/6 六點半左右
一齊係尾道搭去因島大橋等車
好多謝你救急扶危 雖然200yen唔係好多 但想畀返你 留返聯絡方法

或者我呢排都仲係四國我黎搵你食個飯都仲得